[突發] 城大民主牆有人搞事，民主女神像倒下爛左

岩岩錯台sor
有frd行過影到，有無人知發生咩事？
幫推thx

呢條撚樣

支那狗

幫推
係校園入面，應該係私人物品 唔可以放過

支那閪樣

何妖比錢叫人做野

Face check

佢都睇唔過眼香港無民主姐

推撚到佢無書讀

推

推爆佢 睇完條片好嬲

you can find all the information here

屌你老母nds

到香港真係一國一制，佢哋先發現玩死咗唯一一個可以平價留學嘅哋方

打狗喇

算把啦 睇條片 個個淨係識拍片+手指指 得一個真係出手推下佢 ......